繽紛樂真係零食界既良心企業

其他零食貴左勁多
但繽紛樂咁多年都好似無加過咁
同類既snickers已經賣緊7-8蚊仲要細條左
但繽紛樂仲係賣緊5蚊

受教了